最悲慘，最自作自受AV女優

日本AV產業發達，AV女優人數如過江之鯽，真正想要闖出名號的卻是寥寥可數。但不少AV女優其實有著連當事人都不願再回想的悲慘經歷，像是已故的飯島愛就是一例。另外知名的AV女優金井千春（藝名：杏樹紗奈），她有著「最悲慘AV女優」以及「最自作自受的日本女子」的稱號。

金井千春曾在2013至14年間爆料自己的身世、以及AV產業的內幕，甚至還有懷孕事件，但下場卻是讓人唏噓不已。提到身世，千春曾說自己11歲時因為誘拐事件被傳喚，14歲被強暴失去貞操，同年還涉及竊盜未遂。18歲成年時，他簽約拍了AV，一方面則在風俗店接客。

千春的家庭很複雜，她是家裡最小的女兒，但哥哥個性暴躁貪婪，還和母親惡言相向、大打出手，霸佔房間把千春趕出房間。另外母親也多流連在外完全不顧家，父親則是什麼都不敢管，導致千春和家裡關係不佳，高一時離家出走，並且開始援交生活；之後更是耽誤學業，最後騙到文憑。

▲杏樹紗奈的遭遇讓人也十分同情。（圖／翻攝自Youtube）

千春在18歲時和母親同住，還到風俗店上班，後來被AV星探發掘成為AV女優。後來他回到父親家裡，發現沒有自己的位置，當下覺得孤立無援；20歲時千春上大學後離開母親，交了男友但對方除了嗑藥、賭博什麼也不做，只留給她一大堆債務與麻煩。甚至她當AV女優賺的錢，全都替男友還債。

千春為了賺錢，不但在風俗店接客，忙的時候15小時內接客12人；當AV女優時什麼片子都接，什麼形式都做。之後千春懷孕，她卻不知父親是誰，後來一名自稱是她肚子裡孩子父親的男人出現，對方稱說可以認這個孩子，但得再交歡，導致千春冒著巨大風險打掉孩子，還和小白臉男友分手。

千春後來做起房產公司小職員，過著普通人的生活。之後她迷上中國且努力學中文，還愛上一個中國男人，但對方卻是個有婦之夫；現在的她羨慕那些當時和她同期的AV女優，也緬懷2年前被她打掉的孩子，替生命感到愧疚。

雞

笑死